有無巴絲有好用嘅 洗面膏/奶介紹

小弟皮膚比較乾同易過敏

lush洗面鹼

kose 雪肌粹洗面奶
不過好似得日本7仔有賣
香港未見有

Google search skin choices 好撚好用

一定係舒特膚！要用for gentle skin個隻
我都係乾肌同易敏感
啱啱回購左枝500ml

搵到好多款 有無話邊只 定我搵錯

是唔是這個？

下次試下